【10/9 蘋果】 如果有日買蘋果日報都有機會被捕 你仲會唔會買？

編輯總監就犯國安法
買佢既股票就操控股價
買佢既報紙會唔會有日變咗參與暴動？

黎智英被捕、幾百個黑警大搜壹傳媒大樓件事已經一個月
仲有冇堅持買份實體報支持蘋果？
但呢班蘋果廣告商依然堅持緊
每日仍有唔同界別嘅黃店、唔同區嘅街坊落廣告
有時甚至連署名都冇
請大家更加大力懲罰廣告商
用行動支持佢哋同蘋果
Buy Follow Like Check-in

A1 巴士業界工業行動
業界今日呼籲大家留意事態發展
必要時支持業界
同佢哋全力抗對同捍衛權利

內頁廣告
紅土黃街坊支持「三臂分立」
廣告嘅幾何圖案就係土瓜灣「紅蘋果街市」
水塘都被下面堆hashtag 抽乾晒

Oh! My Dog! 想同香港人講YNWA
“You Never Walk Alone”

社福界問”What’s next”
問多自己一題
心裡面問下自己仲可以做咩令到下一樣唔會消失

#院友聯盟

其他廣告

廣告list:

Oh My Dog
FB:

森苑茶莊
FB:

中信拍賣
FB:

李芷君《解悶工廠》
Youtube:

姜濤《孤獨病》
Youtube:

Like埋尋日廣告！唔好錯過咁有心機嘅蘋果畫！

【9/9 蘋果】神秘訊息？！睇唔睇得明呢版蘋果廣告想畫乜

圖cre:

溫總

有個傻仔日日開post提大家關注12港人

就快炒

有冇英文版？真要推比國際

題外話a1好似係被facebook話係有血腥暴力圖片

唔記得加埋落去

周庭，we are proud of thee!!?
又學咗一個生字！！

facebook 係咪又想有人民幣呀

蘋果有twitter
定你指英文版廣告

睇下有冇其他tweet

推推

推上每日熱門

我搵到個新方法唔使咁依賴Twitter bot

(你想搵嘅嘢) filter:verified

萬劫不復
退無可退

係Twitter Search?

不推？

請推文

Yes

不推文

Push

你試下

好

屌SOR

頭啖湯

炒得好近

推多2下

？

繼續日日買

up

係港共政府施行暴政挑動人民仇視政權

filter 走唔關事嘅

冇停過

推

Pishhhhh

你起碼可以集中喺主流傳媒嘅報道

44

相信呢日都會好快來臨，同支那國一樣!

香港一日有呢班有組織武裝份子操控，一般平民手無寸鐵好難同佢哋對抗，我哋可以做嘅，就係外國戰線，日打夜打 另外就係消耗港共儲備，香港死支那更死! 點消耗? 未諗到

買

每日一蘋果

一上水就ok

一日一蘋果

推下

推一下

1

見到你就想ok你

okay

冇人呃到我

可罰爆

同我上

觀音菩薩嘅ok

天壇大佛嘅ok

卡拉ok 嘅ok

Pishhh

每
日
一
蘋
果
冇
人
呃
到
我

ok卡拉嘅ok

ok便利店嘅ok

寧嗚而生 不默而死
如果今世就此如此
至少我對得起天堂既手足

所以我地一定要多啲人撐蘋果
每日十萬份左右
咁佢一拉就每日拉晒十萬人

大家要堅持日日買呀

我訂咗3份1年期網上版，另加每個月$500撑蘋果

歡迎拉我

推埋呢個

上啊

辛苦大家

大家要堅持呀
日日買蘋果
睇報紙係習慣
有人講過
連續21日做同一樣野
就會變習慣
撐蘋果
撐黃店
生活中仲有好多野可以做
大家要堅持架

推推推

12港人當中再有一名被委托官方律師

阿寶

辛苦你

推多幾下

小事

靚

Miss U

日日都有買

唔會

終於上水

#pointing#pigxm

我日日都買 快啲嚟拉鳩我

辛苦你哋喇

我好懶

國際線有任 請每日推Post

到底咩傻西先得出愛國係靠打壓呢個結論？

唔關我時架，我都無咩做野...

係天狼星同巨龍巴搞既

便利ok店嘅ok

咩料

荒謬假設，到時蘋果俾人封左啦，邊有報紙出

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

好難諗

打錯嘢？

喺度開台

既ok

幫手係咁推我唔想四連

斷你路

意外地法庭po居然上第六

點解唔買

呢班港警簡直不知所謂，願意做政權嘅工具及奴隸，唔好用「執法」去同自己搵藉口及麻目自己，一個有血有肉嘅人，都知道中港共點樣毀滅緊香港既有嘅制度，打壓言論自由，立國安法去打壓異己，破壞三權分立，如果剩係識話「我只係執法」其實係幫兇，中港共已經犯下反人類罪及侵害緊人權，你幫佢哋去維護緊一個非法嘅政權，係明知故犯，呢個係冇藉口，假以時日香港嘅case 上到國際法庭，你哋每一個幫過非法政權打壓人民嘅都唔能夠逃脫，等待全世界制裁你哋，亦有可能下半世係監獄渡過，現在只等時機.......
到要睇蘋果日報都要拉，你哋知唔知自己做緊乜？係咪著住制服連人性都冇埋？全部出嚟幫非法政權嘅都會被市民一一記錄！

全職連登

你係...

我唔係...

呢幾日姐 下星期番學了

牙求

催催

終於點完呀

call 人

早啲抖 咪搞咁夜

開咩台？成人台？

名人同紅官效應

唔係油油DeeDee 收

搶佢生意

ok

push

我會

攞

再推

俠仔今日有番啲活力

點解你會咁自稱自己

將軍

而家放左工
就算幾唔得閒都一定搵啲時間睇蘋果
仲有就係等夕絲佢地嘅list
去like 黃店同埋順便睇下有乜幫襯

順便推

絲打好有心

辛苦晒咁多位

唔通叫自己做大俠

俠叔

點解唔用「我」

叫自己做大俠有乜問題

Push day day buy

油油

好老

俠哥

豬豬

what happen

怎麼了

我係small potato

唉

係twitter見到侵好似大撚鑊

咁我係咪

呢個星期情緒好波動

咩事呀 豬豬

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

週期性灰機

2016年主流傳媒針對佢同埋民調都話唔係佢贏嘅情況之下，佢都贏到

你係大佬喎

手足 12 送中 不明

又係你

同我講

阿寶先係

極速神駒先係

我錯啦 大佬

有冇人騎劫過支那香港依個字眼

夕絲同其他巴絲都咁有心
我做嘅野係好少
但一定會盡量做
大家一齊撐落去

騎劫做咩

多謝你

幫你推

開台

希望真係贏到,但都要預定贏唔到之後要點

多謝你地
多謝所有未放棄嘅大家

仲有好多冤案

希望nancy pelosi真係可以控制到美國對華方向

有冇聽過 日本東京人 美國紐約人
冇吖嘛
咁講支那香港人即係搞港獨
同一個國家點會細分

希望侵贏

訓未呀求求

你係咪倒轉咗

人哋就係為咗個主權先加個中國喺前面咋嘛

今日新聞仲要話唔俾佢地自己揀律師

小豬豬又有心事

做咗Twitter 任咁耐民主黨真係好少出聲

我想騎劫所有嘢

越要禁越要做

9號仔

聽住

寶寶b

唉，明呀，適時俾自己休息下呀

想騎劫到正苦冇得講嘢

帽帽

我諗唔到點騎劫喎

唔通佢哋係中華民國嘅中國咩

不如反之話，將香港依個詞語講到一個主權國家好似台灣咁既level, 先可以逼到佢次次都係香港前面加支國依兩隻字...... 甚至係將香港呢個詞語變成違法

臨訓聽呢啲通常都好好訓

正

加油

輕音樂

同你相反

想將支那香港講成係犯法
以後只可以用香港依個詞語

支持

廣東歌嘅jazz

好多個post

諗起哥哥

前線巴

今日d歌咁sad既

.................... 咁首先要有個convincing既-ve alternative去演繹中國香港，convincing到家家都會唱

呢首唔太sad嘅

有冇話點解

打氣歌

真 就算nancy都唔係話好多

點解識咁多舊歌

追完post睇到了
我哋陪你一齊撐緊嫁

聽到喊 點解

點解啊？

我都想扮中立㗎嘛

唔好成日多謝共和黨，但民主黨太關注內政

呢首歌幾好聽

我直接唔會扮

阿寶你咩年代咁舊都識

我鍾意聽電台同埋搵ost 同bgm

差唔多啦
你都早啲休息啦

你都係晚安

唔好買一邊㗎嘛

而家有冇咩播歌電台節目好聽
有時聽余易發真係好想打7佢

唔知做人真係好辛苦

未瞓推推

我係屬於港台派㗎喎

聽uncle ray 、 陳海琪同鄭子誠

溫總D歌咁有情調

好似入咗迪士尼會聽個啲歌

溫爺爺未瞓

就潛啦

今日有冇望下個天
6.7點個時個晚霞勁靚
有時見到咁靚 幾攰都會覺得有活著唔錯嘅感覺

早唞
今日辛苦你

好 搵日試下

出土文物真係有咁有迪士尼feel咩

辛苦曬溫爺爺

勁正

我以為啲廠開工冇咁靚嘅天

點知都有

你會聽佢發式生活咩

都係個啲
聽完會個人彈下彈下個啲歌

night

腦腦

勁靚 我係巴士上睇到
不過太眼瞓冇影到相

中立撚

講呢啲
你都早啲休息啦

你係咪唔記得call me

頂 以前細個會
最近揀佢放假啲日子先聽

小狼我遲到

希望聽日都咁好天啦

我比你睇

人哋台灣當年都係買兩邊㗎

一定會嘅哈姆太郎

年代久遠我唔識

嘩係啊 真係咁樣樣
多謝你啊

補償

我聽十八樓c座就算數啦

我冇興趣聽佢點樣講嗰啲頭髮廣告

我睇天文台算數

唔緊要

冇遲冇遲

起碼都要朝野兩派都要撐我哋

咁我哋唔使驚囉

對903有情意結
不過最近真係好失望好耐冇聽
用kkbox算

客氣囉

盡量早啲

紫薯媽媽 好正

冇人記得me摺埋了

咁會撐既 但力度既分別

Hi

我係聽港台二台大

俠俠

唔好

挽留

勁靚啊

又唔好民主黨當成冇用嘅廢柴

多謝多謝
最中意影日落

得把口我夠識啦

我哋強烈譴責嗰啲侵犯人權嘅國家

多撚謝曬囉

哼算你啦
我要播黃耀明

唔怪得

早抖好夢啊

其實有冇人聽新城

希望TUT佢返嚟呢到睇到

Sweet dreams

認真咩我係聽903大

多謝俠俠

好欣賞佢

我覺得冇人聽呢個台囉

留低

由佢唱 話你on9怕你嬲 時開始聽佢

我早幾日都係咁
頂唔順咪休息下

係真

其實大部分國家都係咁

大家好似唔知有呢個台存在添

的士佬會聽

咁你譴責之後就可以擁有道德高地

我差不多訓

因為金毛玲先識佢

不過佢哋用dbc嘅收音機

你好鍾意首歌，播過幾次

唔捨得離開你

佢除咗唱歌
講嘢仲勁好笑
飲多啲水 睇多幾本書

因為正

我要瞓了

各位早唞

早唞寶

又啱

我都差不多

我都係

照買

講嘢abc得嚟又好文青

兩情相悅

早唞

So early

Byebye bobo

我而家都係咁上下

推

今日都有買

🍎

來鳥

户户

肺肺

比我見到你

做乜唔瞓

啱啱做完野炸

pish

日日都買，因為入面D黃廣告上網睇唔到，值得買嚟睇。

啲廣告好正

如果蘋果重可以繼續出版，點解唔可以買？

雖然班狗冇人性，亂鳩咁拉都得。

日日買緊

會 好簡單

買，支持

樓主想同你講聲5201314嗰個fans 廣告唔係姜濤
係韓團winner嘅fans登架
佢哋就嚟喊死

睇到了張相影得好靚
半夜發完癲就冇事了

姜濤係分類小廣告有QR code 所以po埋條link 出嚟
唔好意思 冇提到佢哋

今日開po幫你提返

頂我啱啱先睇到

thx 你們, 派 like 中

不嬲都唔買

感謝大大

[11/9蘋果]大家仲記唔記得國歌點唱

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[11/9蘋果]大家仲記唔記得國歌點唱

是日電台

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

寶巴快學學巴你一步

我見佢辛苦所以幫下手

佢只要繼續出 我就會繼續買

電台
！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！